長腳蟹

女友生日想食長腳蟹，求推介。呢幾日去，budget 無限。

求其一間酒店自助餐都有長腳蟹食啦，仲要任食

香港，認真求推介

係啊，唔知邊間好，有沒推介？

你老母屎眼

推